［文宣入］諗到點大破廢老指有示威者背後金主沽港股之言論

廢老：「你班仆街仔，一定收咗金主錢搞亂香港，搞到股市跌。背後金主沽空港股賺錢，你哋醒下啦。」

屌已經唔想再講點派錢勒

如果真係有背後金主沽空港股啊，政府答應示威者五大訴求，以最快速度恢復秩序。咁利好消息股市實大升到仆街啦啲背後金主實輸到仆街啦，咁點解政府唔做

答應五大訴求，香港一定贏